呀爺救我地呀，我地唔要民主了

跌得600點嘈冤巴閉死大媽

呀爺話自己係由人民選黎㗎
唔要民主即係唔要呀爺

包唔包賤民?
sorry
我唔L記得左投票果班是自己做什麼都L知的on9

升得返我以後唔反共

要錢唔要民主了。。。。北水快來

啲垃圾跌一跌就發晒神經

股災不遠已

成班食屎狗

唔玩啦
俾番d錢我呀

今鋪唔係好關阿爺事
但都要講番句
屌你老美

跌撚死你班仆街
on9當有趣

真係，屌你老美

躝啦時事狗

比啲骨氣好唔好
阿爺我願意放棄真普選啦

mola mola